# เปิดตัวสมาร์ทโฟนราคาถูกชูจุดเด่นใช้งานได้นานวันSony Xperia E5 #
หลังเผลอปล่อยภาพก่อนกำหนดล่าสุดได้เปิดตัวภาคต่อของสมาร์ทโฟนราคาถูกของบริษัทอย่างเป็นทางการรายงานเรื่องยุทธศาสตร์ก่อนหน้าคงไม่ได้เป็นไปตามนั้นในเชิงสเปกมีสเปกไม่ต่างสมาร์ทโฟนในตลาดล่างเท่าใดนักใช้หน่วยประมวลผลพร้อมแรมและพื้นที่เก็บข้อมูลรองรับสูงสุดถึงอ่านสเปกเต็มท้ายข่าว
ระบุว่าราคาจำหน่ายจะอยู่ที่ยูโรประมาณบาทโดยจะวางจำหน่ายในบางประเทศในยุโรปลาตินอเมริกาแอฟริกาและเอเชียตั้งแต่เดือนนี้เป็นต้นไปที่มาผ่านหน่วยประมวลผลสี่แกนประมวลผลไม่ระบุความถี่แรมพื้นที่หน่วยความจำเก็บข้อมูลรองรับสูงสุดขนาดมม.หนักกรัมแบตเตอรี่แบตอยู่ได้วันซิมเดียวแบบกล้องหลังเมกะพิกเซลพร้อมแฟลชและโฟกัสอัตโนมัติกล้องหน้าเมกะพิกเซลหน้าจอนิ้วที่ความละเอียด
มีสีขาวและดำ
Sony Xperia E5 X Xperia E5 MediaTek MTK6735 GB GB microSD GB Android Police Sony Android Police Sony Xperia E5 MediaTek MTK6735 GB GB microSD GB x x mAh Nano SIM Android Marshmallow 